有冇人知呢首係咩歌？

係鋼琴嚟，前排路過聽到錄嘅

漩渦

好好聽